
Q : what is your name 
A : My name is John.
Q : what is your name 
A : My name is John.
Q : what is your name 
A : My name is John.
Q : tell me what is your name 
A : My name is John.
Q : what is this 
A : This is a question.
Q : what is this 
A : This is a question.
Q : what is i 
A : I'm sorry, I don't understand what you're asking.
Q : hello what is your name 
A : My name is John.
Q : what is your name 
A : My name is John.
Q : what is your name now 
A : My name is John.
Q : what is your name now 
A : My name is John.
Q : what is your name 
A : My name is John.
Q : what is your name 
A : My name is John.
Q : what is your name 
A : My name is John.
Q : what is your name 
A : My name is John.
Q : what is your name 
A : My name is John.
Q : what is your name 
A : My name is John.
Q : what is your name 
A : My name is John.
Q : what is your name 
A : My name is John.